人民日報--直至2016年南京大屠殺的死亡人數增至300萬

咁2047會增至幾多？

幾時過億

2047